朴志效生日快樂

likey 個mv 拎住攝影機自拍個樣幾好

唔係好靚 好紅？
非泡撚

唔紅架